{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "크리스탈 밸리 cc 골든빌리지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 追加された大人1人当たりの費用は50,000ウォンであり、8歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。 寝具の追加時には25,000ウォンが追加されます。 朝食はクラブハウスレストランでご利用いただけます。利用時間は06:00~08:30です。 付帯施設としては共用キッチン、リビングルーム、バスルームが提供され、24時間警備室が運営されており、無料駐車が可能です。 また、クラブハウスからビレッジに移動する際には無料で車を利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "大人1人追加の費用はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加の費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "8歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、8歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加時にかかる費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には25,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はクラブハウスレストランでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は06:00~08:30です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が提供されていますか？",
            "answer": "付帯施設としては共用キッチン、リビングルーム、バスルームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "24時間警備室はありますか？",
            "answer": "はい、24時間警備室が運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "クラブハウスからビレッジに移動する際にはどのような交通手段を利用できますか？",
            "answer": "クラブハウスからビレッジに移動する際には無料で車を利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 387
    }
}